# ciperluk_ts1
Repozitar pro predmet B6B36TS1


# Struktura

#### aktivita_ze_cviceni
    slozka pro mensi ukoly zadane obvykle na konci prezentaci ke cviceni
    
#### cviceni_kody 
    slozka pro kody, se kterymi pracujeme na cviceni
    jsou zde vystupni soubory z programu jako ACTS nebo Oxygen, taktez ze cviceni



#### hw
    slozka pro vetsi ukoly, obvykle zadane v domacich ukolech na moodle 


